唔需要怕分化

近日，我只見到冷漠政府同警隊嘅腐敗狂妄！此時此刻，示威人士嘅行為完全藉得包容理解！